[絲打入]你地平時邊到買衫？

唔著